戴偉浚集體炒車事件

Dai has just recovered from a knee injury while playing for Oxford United’s Under-23 and White said he would not be pushing it by including the 19-year-old on the side at this stage.

“Dai will not be joining us for these games [friendlies] but we will definitely be keeping a close tab on him in the coming months as we lead up to the East Asia Cup,” said White at Yuen Long Stadium on Sunday.

唔揀佢個選擇權好似係GW 到，好似唔係Dai 話唔踢

中媒就咁樣出 ：
韋特解釋：「戴偉浚剛傷愈，今仗尚未有足夠體能應付，但直至東亞錦標賽外圍賽前，我們會繼續密切注意他；而霍斌仁方面，他的球會未能及時為他開綠燈，我真的很想徵召他，但他未能及時在明天報到，我們也會繼續為東亞外而留意他。」

'White said he would not be pushing it by including the 19-year-old on the side at this stage.' - SCMP

呢一part 講，係GW 唔揀佢嘅，lost in translation.

好似集體炒車

再者比你揀Gary White + 12個鐘頭飛機 定係 Guus Hiddink 45分鐘飛機

如果佢係去英格蘭 U21 好似唔同講法

所以就要去做中國人? 炒你老母咩

炒你老母冚家鏟

渣住英國護照既香港人走去踢支那u21

樓豬老母炒車就真

去到支那u21操
嘻

以為你有啲咩世紀大發現

傻西

樓豬無啦啦出黎畀人屌係咩玩法

夏格維斯過曼城
不停斷腳傷追人

我都係等gary 出嚟澄清算

想講有人問咁點解唔留係隊跟操？
今日有Football League Trophy v Northampton

因為睇返對上一次對Fulham U21

佢冇入選

就算連 U23 4th Oct v Swansea U21 都無

The #OUFC U23 starting line-up for their Premier League Cup tie against @SwansOfficial U23 is as follows:
Stevens, Norman, Taylor, Berry-Hargreaves, Raglan, Heap, R James, McCreadie, Noel-Williams, Hopkins, O James.

Subs: Agboola, Johnson Fikula, Taverner, Cowan, Spasov.

[url]
[/url]

唔明你想表達d乜
佢去跟中國操已經係罪

樽獃都有打手

「 中 國 公 民 」 指 具 有 中 國 國 籍 的 人 士 。 凡 具 有 中 國 血 統 的 香 港 居 民 ， 本 人 出 生 在 中 國 領 土 （ 含 香 港 ） 者 ， 以 及 其 他 符 合 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 規 定 的 具 有 中 國 國 籍 的 條 件 者 ， 都 是 中 國 公 民 。

你可以唔認同 但你乎合上術條件的話 事實上 你都係中國人

所以跟中國u21

其實樓主明唔明撚咩係跟操

你就炒車

幾個月前個個都J戴偉浚

只要你係香港人
係香港出世 香港成長
老豆老母香港人
對香港有感情

理撚你搭幾多個鐘頭飛機

Gary White + 12個鐘頭飛機
輕鬆簡啦

寫就係咩

我夠可以寫
霍金轉身會員, 乃指雙性戀, 帶有愛滋病的支那近親所生的智障狗公

不過我唔夠膽講你唔係

$ 搵食姐

你老母做雞點都多過跟住你老豆，所以你老母做雞係好正常

冇入選咁又點
球會係一份工黎，國家隊係義務
份工未做好走去做義工？
知唔知咩叫合約精神
牛津聯有幾多人去左international duty我唔知
但賽程密就自然有機會上陣
就算今場冇，有人傷病都係會有呢個機會
仲未計練波少左個常規球員呢？

都算啦
你話你係國家隊入選都話
呀我屌你老母你去練波喎
點撚樣呀
你搞清楚佢錯係邊未呀

最錯係揸住本bc同3粒星身份證
走去幫支那
你為錢途既冇問題，你咪學阿超個d咁上去踢囉
人地基藍馬個d之前咪又係老遠仆落黎入隊
難道基藍馬個特區護照寫撚明佢係老撚馮踢港隊既？
成隊港隊係五湖四海嫁，但起碼人地真係為香港出力囉

你口up就話想踢
轉個撚頭又扮傷，仲走撚埋去第二隊練波
你話佢係去英軍練都話，起碼有國籍

個情況就好似早幾年林書豪紅個陣
d支那豬係到嘈話叫佢要打支那隊咁
點樣呀大家passport又唔同，國籍又唔同
同你d樣呀血統呀近少少又話我係你自己人
企開d啦屌你老母
有著數就行埋黎
前途喎，咁你淘寶免撚左香港運費未呀
未免你點撚樣話係同一個國家呀仆街

想講冇入過squad
同埋無扮傷+係gw 唔揀佢

都叫有個中國籍嘅

不過去中國隊唔理政治因素係抵屌嘅或者佢WFC 前途要緊

人哋都係跟操啫, 又唔係踢咩比賽, 就算佢幫咗支那u21踢, 佢一樣可以返港隊踢㗎

可能想同差不多年紀既人一齊練習？

暪傷之餘仲要揀支那U21
呢隊西波連德國地區聯賽都踢唔掂

樓主老母都炒埋一份

樓主 on99

你老母俾人濕鳩炒啊

其實個個都知，不過大家只係唔鐘意大陸，所以咪屌佢有香港唔踢，踢中國

林書豪係臺灣人 兩個完全唔同國家就緊係唔會打支那隊
但戴偉浚真係有權代表支那隊
btw 屌你老母戴偉浚

就算佢踢支隊都只會係大後備

踢完幾次之後就會被棄用，到時想幫香港踢都唔得

話之你踢唔踢到中國國家隊，最緊要踢到中超球會咋嗎

中國都唔選佢啦。。。

On9

我中你老母臭西

響中國法律/fifa眼中，中華台北只係中國其中一隊

絕對有權代表支那隊

Between屌你個老母

係屌支戴個老母

咁大個人就唔好咁小學雞啦 有法律約束力㗎

屌樓主老母

個po要改名做樓主個體炒車事件

關你地咩事

你地咪又係搵中國錢